---
sidebar_position: 1
---

# SquareLine Studio

### SquareLine Studio - инструмент для дизайнеров и разработчиков

SquareLine Studio - это мультиплатофрменное приложение (работает как на Windows, так и на UNIX платформах).
Позволяет быстро сделать интерфейс, который в последующем будет скомпилирован в готовый код на C или Python,
который обеспечивает отличную производительность на устройствах с низкой производительностью.
SquareLine Studio использует библиотеку пользовательского интерфейса LVGL с полностью открытым исходным кодом,
которая позволяет управлять всем проектом, поскольку нет набора кода, генерируемого файлом Lib.
Если вам не нужно низкоуровневое программирование на языке C, вы можете создать свой проект на упрощенной версии известного
и широко используемого языка сценариев Python — MicroPython.
Преимущество MicroPython по сравнению с программированием на C заключается в том, что он может обрабатывать команды в реальном времени.

### Лицензирование

SquareLine Studio распространяется в различных версиях:

- **Пробная лицензия**

  > Этот тип лицензии предоставляет функции SquareLine Studio с бизнес-лицензией в течение 30-дневной пробной версии.
  > Пробную лицензию не разрешается использовать в коммерческих целях, она прямо предусмотрена только для личного использования для оценки Программного обеспечения.
  > Пробная лицензия предоставляется бесплатно.
  > Если не приобретать лицензию для коммерческого использования по истечению 30-дневной пробной версии, то тип лицензии ихзменится на Персональную.

- **Персональная лицензия**

  > Лицензия этого типа не дает вам права на использование Программного обеспечения в коммерческих целях, она прямо предоставляет вам только
  > некоммерческое и личное использование Программного обеспечения. Функции Программного обеспечения ограничены согласно подробной документации на Программное обеспечение.
  > Персональная лицензия предоставляется бесплатно.

- **Лицензия для малого бизнеса**

  > Этот тип лицензии идентичен бизнес-лицензии, но для того, чтобы ваша компания могла выбрать этот тип лицензии, должны соблюдаться следующие условия:
  >
  > - SquareLine Studio для малого бизнеса предназначена только для компаний с годовым доходом + финансированием не более 150 тысяч долларов США.
  > - Вы сохраняете за собой право использовать лицензию SquareLine Studio for Small Business в течение всего срока действия, если вы имели право на нее в начале; Если ваш доход превышает указанный лимит, вам следует подготовиться к переходу на «Бизнес» лицензию после истечения срока ее действия.
  > - На компанию можно приобрести максимум три лицензии для малого бизнеса.
  > - Клиенты подлежат аудиту для проверки соблюдения ими вышеуказанных ограничений.

- **Бизнес-лицензия**

  > Этот тип лицензии разрешает вам использовать Программное обеспечение в любых коммерческих целях без каких-либо ограничений. По этой лицензии функциональность Программного обеспечения является полной, оно обеспечивает все функции, описанные в документации к Программному обеспечению. За данную лицензию Вы должны оплатить сбор, указанный на сайте Компании.

- **Пожизненная лицензия**
  > Этот тип лицензии разрешает вам использовать Программное обеспечение в любых коммерческих целях без каких-либо ограничений. По этой лицензии функциональность Программного обеспечения является полной, оно обеспечивает все функции, описанные в документации к Программному обеспечению. С пожизненной лицензией SquareLine Studio можно использовать неограниченное время с обновленными версиями программного обеспечения, выпущенными в течение 1 года с даты покупки. При желании можно приобрести лицензию на последующие годы обновлений версии ежегодно. За данную лицензию Вы должны оплатить сбор, указанный на сайте Компании.
- **Корпоративная лицензия**
  > Корпоративная лицензия - это вариант заключения специальных соглашений в отношении функций программного обеспечения, срока действия лицензии, количества пользователей или количества пользователей.
